收到job db第2間competitor invite我報佢地份工見到willing to ot即刻decline左

做緊officer位，invite我報manager位，見到要ot, 即刻收佢皮

Ot 晒銀晒d時間